人在泡菜國

呢個地方係咪癡撚線，點解除左行街都仲係行街
真心勸所有巴打唔好黎

真係冇撚玩??, 行下公園 行下山?

除左南怡島真係唔知黎做乜9

泡菜d 公園我寧願行屋企留下個公園
唔係櫻花季係冇分別

唔溝返個泡菜妹?日日出嚟行~~~

食下啲小食會唔會有趣啲？ 好過行街

韓國一係肉係菜 一係肉同埋菜 去韓國特登食嘢 我寧願留係香港

去韓國依啲窮國家 傻閪先會去

韓國又少寺廟下，唔係專登追星 or 陪女女真係唔好去

上次去，全部景點得滑雪係好玩

濟洲勁靚又舒服，二月去左一邊落住雪行山。首爾又多藝術館，CAFE 。係咪你唔識去玩

小食喎 你有冇睇過架
魚糕串 綠豆餅 芝士燒餅
邊樣係肉同菜？

食人參雞啦
食生八爪魚好玩

芝士 年糕 芝士 同炮菜 同芝士 同肉 同炸雞 同午餐肉 加芝士 加公仔麵 加芝士 同年糕 同肉

毒撚無女朋友唔洗陪行街咪去到呢啲地方

首爾真係冇下次

我藍絲
同男朋友加3個fd一齊去

之前去景福宮d開揚地方租seoul bike踩單車 幾開心 空氣又好 又無香港咁熱

真心 去d藝術cafe坐下飲杯咖啡已經好舒服 天氣又好 連燈仔係咪一定要玩機動遊戲

如果早到起身去景褔宮睇下人地啲傳統儀式都係個唔錯嘅體驗，附近有間賣花嘅咖啡店，好舒服。你買一杯咖啡會送朵花比你

下個月去濟洲呀！可唔可以分享下行程呀

韓國無秋葉原呀 ...

首爾真心悶到仆街
我係女人都咁話
除左化妝品就係衫，又少景點，果個景福宮
老老豆豆去北京故宮都好過佢
啲staff又長期閪面

從來去邊到旅行都好，用淨既外幣都唔會兌返做港紙，以防自己下次有機會去既時候用得著
但去完韓國返黎即刻拿拿林兌返做港紙，
的起心肝唔會再去